8年半的感情最終還是畫上了句號

還記不記得 我和你 最初的相信
還記不記得 孩子般 簡單的愛情
我們彷彿天生在一起 用不完的默契和話題
戴上了耳機 沉入曾經的 回憶

幸福的回憶 是追求 幸福的天敵
寂寞的問候 是加深 寂寞的陷阱
當時無限珍藏的回憶 變成無處躲藏的雨季
讓最小事情 都變成最痛 嘆息

每一段傷痛的愛情 都困住兩顆想掙脫 傷痛的心
如果說可惜 就在下一章 更珍惜
也許一個勇敢的決定 能換兩個重生的約定
「我們到了站」 這一站叫終於

終於結束的起點
終於寫下句點 終於我們告別
終於我們又 回到原點
流乾了眼淚 日日夜夜
未來的我們 也許能說聲
「好久不見。」

愛情並不是 對與錯 簡單是非題
相愛的兩人 不一定 能相守相依
因為相愛所以在一起 因為深愛所以又分離
約在下一站 車票是你我 勇氣

每一段遺憾的曾經 當時名字都叫憧憬 我們的心
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
不能忘懷的 至少釋懷吧 在風裡
「那些無法看破的嘆息 某天會是看淡的風景」
雖然那風景 永遠有誰缺席

終於結束的起點
終於寫下句點 終於我們告別
終於我們又 回到原點
流乾了眼淚 日日夜夜
未來的我們 也許能說聲好久不見 好久不見

站在這起點
其實沒有走遠 其實不願告別
其實我心中 依然想念
擁抱著遺憾 歲歲年年
卻要在今天 頭也不回的告別昨天 奔向明天

奔向明天
不回頭 不眷戀 的明天

點解句句都咁應境

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

呢句最應景

咩樹

盲撚左?盲撚埋右

「好久不見。」

⋯⋯入呢個post時大學街有人唱緊呢首